個腦點樣先可以唔諗野？

好煩，唔想諗野
好辛苦
個腦大爆炸
除佐變成條喊魚仲有咩方法

我都係, 成日唔識停

令到個腦唔諗野果啲個狀態係唔係叫冥想？

可以試試, 不過上網搵多d資料參考下先, 因為講到靈性野唔好咩認識都冇就亂黎

試下手動呼吸、吞口水同眨眼

如果個腦停止左諗野，咁佢點樣先可以諗返野？

煎塊牛扒食啦